[ios]求電話遊戲介紹

以前玩過一隻叫「幻戰dna」既遊戲
覺得幾好玩
但係後來佢執左冇得玩
想搵返差唔多形式既遊戲
求咁多位連登巴絲介紹下

推